澳洲龍蝦$320兩隻

巴打食開屎？

平！
幾大隻，大約幾長？

蒜蓉蒸

巴打邊到買？

邊間黃店入澳洲龍蝦賣， 我地撐澳洲屌爆中國

屌你老味蒜蓉開邊蒸

以前係酒樓試過一次，好過癮的

一隻十四兩左右

旺角

刺身啦on9

差不多係公價

而家賣緊180元約一斤

我今晚都有

啖啖肉好滿足

龍蝦做刺身唔好食，象拔蚌做刺身先好食

我果d識游水既

器皿加報紙好復古

全球有福

公屋孖寶

好正

膠檯布呢

大公報代替膠布

有冇人知龍蝦係食咩大

好撚正

唔好問
越問越傷心

想食你腳趾

唔識煮先成日刺身

報紙啲墨 好污糟

龍蝦只在夜間活動，食物包括海螺、貝殼、螃蟹、海膽、殘屍等

報紙，鐵碟，IP 都唔洗check

見到個鐵兜都想笑

所以次次見到人食都覺得好好奇
點解有人會放落口

搞清楚邊個食開屎未

老餅之寶

又一例子證明只有支那仆街香港先會好

做冬食左次
聖誕又食多次
其實海蝦正啲

報紙 鐵兜

男人既浪漫

食新鮮澳洲海鮮大

公屋味

死既 又細隻

公屋野識唔識㗎

膚淺

我家人上星期無啦啦都煮咗餐龍蝦🦞
從來無試過

浪費左！知屎焗先好味！

睇吓係螯蝦定真係龍蝦，前者（波士頓龍蝦、小龍蝦依type有大螯）就淡水嘢嚟，食咩自己諗

唔好玩食物

懶醒傻仔發現

雖波龍係假龍蝦
但佢唔係淡水既

爛腳

應該大量支持澳洲龍蝦

我屋企樓下都係
300兩隻游水龍蝦
成世仔都未喺屋企煮過龍蝦
而家個個禮拜都有一餐食呢啲老母煮

炒龍蝦？

聽日買

樓豬腳趾不保

青龍刺身不知幾好食

街市突然好多便龍蝦出現

懇請中国繼續硬起來，誓不進口澳洲貨

好懷念用報紙墊檯， 個不鏽鋼兜一陣又俾連登仔話啦

不鏽鋼傳熱好，識得蒸一定係用鋼碟蒸

仲平過澳洲買

我都買左320兩隻，我同清都應該係同一處買

原來咁多地方有得賣，支國繼續制裁澳洲啦

where？

好有親切感

呢位巴打食開咩咁撚臭串啊

想知係咪要放尿先煮

你分清楚d龍蝦先

我都想知，但可能要低調

MK

報紙+狗兜你俾D咩落去蒸

其實龍蝦唔洗放尿
唔知邊個講先

塔斯曼尼亞食左隻花龍刺身
係幾爽口
不過冇咩味

預左唔會係咩靚貨
但有得食算係咁
過多幾十年野生龍蝦應該絕種

其實唔洗只要攞佢條腸出來就得

其實報紙會甩墨 食食埋埋好多墨落肚

「不過物盡其用吖嘛」

識游水肉鮮甜算係咁啦

街市？

可能係食開支那嗰啲小龍蝦

好想奶你腳趾

笑左

老老實實，唔用報紙 都無乜好用
但你話不不銹鋼兜，成日食到陣不銹鋼味

我屋企係用膠枱布 食完一野包起 搞掂
有錢同美觀的，每人一塊墊，工人清潔哂

連登真多腳膠

有埋報紙係底呢下先攞命

仲有個腳趾 好好味

美洲螯龍蝦生活於淺海的岩礁中或在沙礫底挖孔生活
海產黎 淡乜春

1000蚊7隻，屋企人買

可能係支那屎

試下 椒鹽炒
堅好食

南澳鮮味啲，180/隻
西澳淡口啲，100-120/隻

洗唔洗咁狼

係香港捉過龍蝦
上左水係度爬爬下 仲識搵D暗位匿埋

叫你拿來墊枱，又唔係當碟墊住d野食

不如你試下check 下自己食緊果d 大陸菜
大陸豬牛雞日日飲咩屎水 食咩屎料大?

跟住我都預鳩左你會答從來唔撚食大陸黎既野
所以唔洗拗落去 傻鳩

定公屋既浪漫

又唔撚幽默又戇鳩

邊到有得買

都係蒸

其實龍蝦係冇魚咁有味
就算係魚，南美洲嘅有錢少少嘅人都係點李錦記

龍蝦唔係做刺身唔好食，係呢隻唔適合做刺身呢隻咁煮幾好食，樓主識食

Same膠枱布

去個frd度睇
其實而家連屋邨街市都有得賣
應該全香港都有

邊度買？

失敗

感謝黨令全世界都有平價聖誕龍蝦食

你飲東江水都夠死啦傻仔

生食啦！

Yes

係十年難得一遇
要食就快

條傻閪以為澳龍係個d乜柒小龍蝦

但拎左返去點整？
自己劏？好恐怖

係咪楊屋道街市買?

公屋仔嬲咩啫

make in 支那垃圾杯麵

咪撚理撚傻九啦

蝦蟹都係食腐肉
有分別?

野生魚蝦蟹都係食呢啲架啦

澳洲龍蝦唔係人人識整，個個當係波士頓咁整，曬鳩晒

我都用嚟蒸蛋

叫你呀傻閪，睇清楚啦

用化肥種嘅菜同用屎種嘅菜要食邊隻好呀？

巴打去咗露營

邊間幾錢

點分南澳/西澳

呢個星期煮左三餐龍蝦
短期內都唔想再見到

唔明點解要舖 骨另外攞個兜咪得
食完抹枱咪得

好好食咁

公屋人情味

聽日去買返隻煮公仔麵

嬲到

1. 「張枱咁貴買返黎 花左你賠？」

2. 公屋仔食野無儀態 食龍蝦呢d會食到周圍都係

公屋枱可以有幾貴？
公屋枱花左就換？

事實證明，只要支那仆街，全世界都有福

大家點劏

叫佢幫你開邊自己返去起腸

狗兜

今日試咗一隻，睇幾次片先敢動手劏，比想像中容易，最緊要有鉸剪！

最好剪條龍蝦鬚去放尿，因為條鬚本身有倒鈎，可以拉埋條腸出嚟！

巴打有咩岩食 我一陣落衣紙鋪

同問

200-300好貴架啦

到底點解要用鐵兜裝

方便洗 又輕

一朵鮮花插係鐵兜上
ikea 買隻碟都係7蚊

寧願食屎

屋企水上人
都未試過1個月食7-8隻

做冬兩隻
今日又兩隻打邊爐

今日食淨d聽朝煮麵食

南龍應該係980/隻上次買，2斤左右
自膠
深色啲大隻啲甲殼粗糙啲

想佢唔死放過夜要點做？

南澳應該係一千蚊隻，兩斤左右
寫錯價自膠
灣仔/大埔街市三聖嗰啲都有

今晚都整咗，一樣價
會唔會街市見到巴打

賣相扣晒分

鐵兜加報紙

我聽日都去買返兩隻感謝厲害了我的國，令龍蝦咁抵食

正

我都識游水

識食一定食本地青龍，澳龍一般

咁細隻，食大蝦好過

鮮好多

龍蝦好食好多喎

南澳龍邊度有$180/隻？
我個頭街市得西澳賣

買左兩隻 分左少少俾貓貓

其實原價應該賣幾多到

佢唔識，但我會教到佢識
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

賣乜野相呀！最緊要好食低食

龍門盤菜

西澳的水質一樓

一定唔會係食屎

想試

有無食譜???

感謝中国

邊款會好食
食過兩次伊勢龍蝦刺身都唔好食
好失望，煮熟好食好多

其實算唔算貴
自助餐個d龍蝦又係咩黎
次次去到都食返5-6隻

雪波士頓龍蝦好平50蚊左右隻

好撚似屎

巴打好勇猛
我覺得蝦蟹類都好似曱甴異型

龍蝦黎講，南美出果d 質素最差，不過都最平

一係就螯蝦，大對果d，即係波士頓龍蝦果d

睇過幾間街市都貴過200蚊一斤

我MK買

我大西北聽日出荃灣睇下先

呢幾日係貴咗

頭先去大成街街市唔見有

楊屋道今日賣𡁵南澳約一斤重 240元一隻

更正
唔知南或西

今日楊屋道大約4點，見佢新一蘿運到

屋企人今日都喺楊屋道街市出邊買$240一隻

古人不嬲接受食蟲
唔係你以為點解蝦蟹螺蜆係虫字邊
啲蟲嘅手手腳腳好核突呢